［1q題］ 邊兩個國家嘅女人個閪最細？

兩頁開估

Silly

錯

答案係!! 秦國同泰國

因為女人閪細啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而李斯係秦國人 秦國人即係泰國人
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!秦國 同 泰國

輕鬆 謝謝大家

越南 (不漏洞拉)

美國因為新窄西州

睇死樓主個答案廢到冇輪

錯！

完全冇關係，錯！

睇死你估唔到個答案

澤西島

閪細國
細閪國

邊有咁容易

咁都錯
我覺得錯唔曬

要兩個國家
而且係細 唔係窄
太勉強 ， 最多畀0.25分

開估未呀

津巴布偉

兩頁呀

九唔搭八

Diu點解冇人估㗎 都未夠兩頁 我就嚟唔記得個答案

法國，因為發覺處女個閪最細

中國，因為共產黨話中國女人個閪係最細

新西蘭？